支那冇得開工，班三和大神點過日子？ . . .

班能樣本身完全冇積蓄 靠日結工過得一日就一日

依家連日結工都冇得返 點搞？
日日瞓街食垃圾？

去隔離營痴飲痴食

設鄉下囉 攪唔掂就去訓公園

計埋過年 佢哋已經成個月冇收入

關我撚事？

封能哂城 佢哋未必返到鄉下

之前趕走部分人，因爲有人餓死街頭

可能市政府出資包車呢，天寒地凍成班友仔縛十人一間舫出事仲大劑，再唔偽可能俾人徵去掃垃圾之類

有班仲有學校瞓咁撚正

打靶死晒啦一早 全民小康

一係瞓街凍死，一係入隔離營

去深山玩在野咪算

人在野

無山 有都無野食，正常人好易凍死係山內

深圳社區爆發嘅話 感覺佢哋會係第一批死撚哂

咩叫三和大神？